[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（84)

d片幾正
但咁玩法括約肌實好快唔掂要戴屎片

[member][

/member]

hi

welcome back

今天的蘋果日報有一版全版廣告，廣告商是藥廠Astra Zeneca.

今天的文匯報有一版全版廣告,廣告商是博愛

我愛容祖兒公主

[member]我算不上是一個最好既0仔
但我應該是個可以帶快樂快感同高潮給你（pat and goji教練）的0member]

嫁俾我

i do

source:captv 風箏

meow~

唔鍾意你，哼！

又改名

冇呀係咪你錯覺呀

你求相認？

追唔切你地

想參與討論呀

討論咩先

00後

00後先唔知係咩app

唔係啦 入黎湊熱鬧za

whyyyyyy

新北市果個呀

好攰

呢type有肉地大波好正
好想攬住佢

my type

我鐘意紋身

真呀

我都有follow

其實大部份時間我哋都係冇營養鳩up咋嘛
嗰啲對話俾人睇左都無所謂

但xxx好靚 xxx好柒依啲無聊對話就唔洗加密啦

靚

體重幾多

閪

小背心隊腸呀

男神真係好 有選擇權

我個外賣有未呀

我比較欣賞大胸肌隊腸多啲

禾食緊泰國嘢

我全部都要

線條好正

噁

The OA

你既腦退化呢？

8 場 3 全才 + 7 勁揪 $10

之前連輸好多場 勁耐無買

錯po...

10+6+9

我鍾意食辣椒

潘頓

食屎狗 明明已經捉到蔡明紹

潘狗係咁上下⋯⋯至撚憎佢

香港航空空少Oscar @ocwg_123
唔知淫唔淫底呢？

做乜唔加密呀

下面好大

垃圾歌